武漢肺炎會唔會係第二次黑死病事件

依家大家對大陸既情況係unknown
對病毒既特性 傳染途徑 潛伏期 致命率
都唔清唔楚
究竟會唔會好似歐洲既黑死病既結果
要全中國人一齊陪葬

宜家係支那蟲搵緊我地陪葬..

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

推